既然dse贊助不限年齡....各位中學雞

機會黎啦飛雲
我建議你地全部去
考一次
感受下考試氣氛
尤其中4-5個d
想當年啊叔我就係衰係第一次公開試
緊張到pk搞到失手
所以各位要把握機會
反正唔撚洗錢
當係我地有交稅既
送份禮物俾你地
自己好好把握啦

如果唔俾當我無講過

DSE好似要中六/21歲以上先畀考

自修生好似要19定20歲先報得

咁架咩
咁咪無得全民受惠？
不過唔緊要
都有好多中學雞20歲

考場開始多人

家長將會全面進場 呀仔你果部機收唔到呀？用我果部收音機啦 熱唔熱呀洗唔洗飲杯水？

個年一定很多新聞睇

我諗住下年帶psp去考試

去考maths m2 phy ict
好耐無認真讀physics喇

入左u表示會去考下 當年拎唔到星 今次要試下

我要做10U

嗰一年嘅1月1號就要年滿19歲/讀完中六
i.e. 19年1月1就19歲
應該差唔多99/00出世先有資格報自修

但凡符合下列條件中其中一項者，均可以自修生身分報考2018年香港中學文憑考試：

(a)曾應考香港中學文憑考試，或相等考試，
(b)以本考試年分之一月一日計算，已足十九歲，
(c)非修讀香港中學文憑考試課程，但於考試前一年已修畢或正在修讀等同中六之課程。

如無意外，2019應該都係咁

想問下出貓有冇法律責任

我全部科都報
法文俄文乜文都報
反正唔洗錢

利申 U

真心問
幾時有得報

全民考DSE，反正報又唔駛錢，大不了咪abs

推到全港一齊考

留名等睇啲呀媽陪仔女一齊考

今次要考入港大

有機會同歐陽一心做返筆友
仲可以聽返綠袖子 感謝波叔

連登痴線佬全面進場

一家人小組 oral

唔係唔報呀？